香港邊度有大陸gundam買

想買盒MG 練技術，又唔係好識用taobao

如果用7-11比淘寶好似十幾蚊手續費

係新手練技術就各買1盒笨大MG 和大陸a貨

同埋唔買太多件同太舊mg黎玩自己

買苯大習慣左D組合先啦，大陸版好多時要磨一磨/開大個孔先裝到。
況且HG唔貴，又靚

點睇老翻pg

旺角 皆旺商場3/F，
油麻地現時點，
深水埗福利
（呢間得好少大陸模型，放晒係車模型櫃頂）

買hg練

上網search 大林模型

新手就唔好買大陸模型啦
有返幾十隻bandai 模型既經驗先好挑戰

agger
砌過幾隻大陸mg次次砌到隻手好痛 而且d膠既質量始終冇日本貨咁好,同埋有d說明書好撚有問題,試過有幾個件既no.都係一樣

以前我就會建議砌hg先,因為組合容易,如果hg都輕取就直接rg,有骨架,分色做得好好,唔洗自己再配,可以話係mg既縮細版

新手先唔好玩強國老翻
組合度太差，你又唔識擴孔，砌到你手痛都未砌完

質素呀質量

我已經混淆左

Bandai 貴係因為膠

B大都貴

B記都嫌貴不如唔好玩啦

壽屋TOMY長谷川什至軍模個堆
BB, 1/144 SIZE都收你百幾二百
仲要用膠水補色補土先砌得掂

B記乜都唔洗你做齋啪砌好先收你一百幾十
而家仲要做埋骨架, 多色成形, 高分色組裝
1百幾十都俾唔起就認真咪玩模型
你不如返多啲工搵多幾百好過

依加買支那模型都係b記冇出兼好鐘意先入
唔係啪到傻